講隊友美斯未必輸 但講教練就...

足球猶大森柏奧利

佢成場係場邊托撚住個7頭扮撚晒諗野咁

以為佢諗緊啲咩啦

原來扮嘅屌你

左行右行睇到頭都痛

又話美斯同迪巴拿兩者不能共存
出左迪巴拿不知順左幾多呀
你老母真係戇鳩鳩
排陣都排錯哂

係佢先夠膽唔理世俗眼光出班阿甲仔都唔用世界級球員

咩 阿古拿 美沙 真係當沙拿mix阿古路 美斯

能夠將迪馬利亞 西瓜恩 戴巴拿 班尼加 全部唔用
然後出新仔 佢都真係擺明跣美斯一獲

光頭佬：拿用左dybala啦，輸3-0呀，下場照舊

垃圾戰術，出埋d阿甲人 個美沙廢到

手持成班頂級球員都可以踢到咁撚樣

屌你老母 上半場試陣咁撚樣

最痴線係出新仔唔緊要 美斯講明柏方幫到手都唔出 出個美沙 一路熱身賽有用既盧施素1分鐘都冇出過

輸一球 用西瓜換亞古路 都算
然後再出柏禾 但再下個人 竟然係出戴巴拿
一早就應該換戴巴拿出嚟啦
同埋 出戴巴拿 咁又做乜一開始要換走阿古路
直接西瓜換走個邊 打少個中堅 用馬斯察蘭奴加奧達文迪算啦
真係r哂頭

笑死
臨場變陣整個三中堅
一睇就知完全冇練過

以為有三個曼城人就可以玩後衛出波
左右果兩個都柒既

卡巴尼路係打唔掂呢套比哥狗賣走
馬斯推上防中又唔夠快 邊有費南天奴覆蓋咁大
攻中 兩翼 不知名垃圾 唔講啦

真係一次過出哂 四星都好過呢個垃圾陣
雙前 希古恩 阿古路
左 迪馬
右 戴巴拿
攻中 美斯
後面5個是撚但啦
打天才波好撚過

臨尾先黎用個球員唔熟既陣

呢個陣正常發揮會愁冇波入？
唔明條柒頭諗乜

輸塊地太硬

都是希古恩的錯

仲有戴巴拿

賴乜 小花今場要負責任 但係個教練傻閪亦都係事實

Meza pavon enzo acuna做咩先
Correa icardi lavezzi pastorne rulli唔選係做咩先

天使使唔用 大巴拿唔用 班尼加唔用 斜恩唔用想點先

未就係
條友真係痴線

大佬b